{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68348&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "셀럽스테이송도한라웨스턴파크"
    },
    "text": "快適な休憩を楽しむことができるホテルです。 湖や公園が近くにあり、さまざまな方法で快適な休憩を楽しむことができます。 ホテルはすっきりとした外観と清潔で快適に管理された客室を提供しています。 国際業務地区駅は車で3分、松島月光祭り公園は徒歩7分、仁川港沿岸旅客ターミナルは車で23分の距離に位置しています。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。 チェックインロビーは、A、B、またはB、C入口のエレベーターから階にございます。 ホテルは無料Wi-Fi、禁煙客室、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシなし)、駐車可能を提供しています。 ペット同伴の場合、毎日20,000ウォンを追加でお支払いください。 付帯施設にはフィットネス、屋内ゴルフ練習場、サウナがあります。 宿泊者のフィットネスは火-金07:00-22:00、土-日9:00-18:00、祝日及び月曜日は休館です。 ゴルフ練習場は火-金07:00-22:00、土-日9:00-18:00、祝日および月曜日は休館です。 サウナは別途お知らせまで休館となります。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、チェックアウト時間を延長する場合、30分当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 過度な調理や騒音発生の場合、宿泊が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には湖や公園があり、さまざまな方法で快適な休憩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルはすっきりとした外観と清潔で快適に管理された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "国際業務地区駅は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄りの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "松島月光祭り公園は徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから仁川港沿岸旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川港沿岸旅客ターミナルまで車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "どのエレベーターからチェックインロビーに行けますか？",
            "answer": "チェックインロビーはA、B、またはB、C入口のエレベーターから階にございます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fi、禁煙客室、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシなし)、駐車可能を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、毎日20,000ウォンを追加でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはフィットネス、屋内ゴルフ練習場、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスやゴルフ練習場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスは火-金07:00-22:00、土-日9:00-18:00、祝日及び月曜日は休館です。ゴルフ練習場は火-金07:00-22:00、土-日9:00-18:00、祝日および月曜日は休館です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれており、チェックアウト時間を延長する場合、30分当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の制限事項はありますか？",
            "answer": "過度な調理や騒音発生の場合、宿泊が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 713
    }
}